STEPHEN CURRY算唔算係最有型NBA球星

身型比較貼地 樣又唔差

短,成個他首咁

同普通人比就夠啦

行埋去連登合照堆短人度好撚高了

你當小牛吉祥物parsons流架？

有冇人同我一樣中意ben simmons?

仲係小牛咩

JJ redick 浸佬味

Haywood 😍

191都短

係nba你可以話佢短，出到去贏晒喎

高過一般人 但比例好正

Hayward

他首都高過佢

Babyface 講型點都未到佢